剛剛睇完<<元氣囝仔>>，覺得好窩心，有無同類推介？

如題

銀之匙

入嚟都想講銀之匙

元氣囝仔真係好好睇
又治愈又搞笑
naru小天使

天真與閃電
金色毛毬
白兔糖

留名
首op好好聽

上季做完,校園奶爸

魔法少女__ __

烏冬之國

白兔糖

呢個我都諗住睇

呢個正，好好睇！

3月的獅子

呢套我都好鍾意，但係漫畫好似好耐冇更新

係咪牛媽太忙？？

三顆星彩色冒險

白兔糖
花圈圈幼稚園

前傳唔好睇

無人提四葉妹妹？

咩叫窩心？

半田君傳說

三月的獅子

其實我覺得前傳唔好睇...